https://web.archive.org/web/20030904062718/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=547

### [10940] ふじっちょ	2003.06.27 FRI 21:26:35　
	
こんばんわ～☆

先週と今日は中国語の授業で映画を見ました（最近多いなー汗）「始皇帝暗殺」って言う映画でした。なかなかおもしろかったです(^_^)しかし、結末がまさか自分の予想通りになるとは…超能力でもあるのかしら(笑)

☆今週の感想☆
おお、[938] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさまの言う通り、先週も今週も「９２話」になってる(゜o゜)最近、誤植多いですねー。この前[898] 2003.06.22 SUN 05:35:34lovesickさまの書き込みにもあった「裕司」の名前とか…大丈夫なのか？
今回は前半と後半でリョウが全然違いますね。
一体何の心配してんでしょうねこの人は…（まっ、たてまえでしょうけど）いくらなんでもそこまでしないだろう…阿香でも(笑)
信宏ますます醜態さらしてますね～裏の人間の癖に尾行もできないか…（相手が悪すぎるんだろうけどね）あのパジャマ誰が買ってんだ？海ちゃんか？それとも自分で？以前海ちゃんがあれ着てた時ショックだったけど…柄はたぶん気付いて無いんでしょうけど(笑) 　
さすがに、阿香でもリョウは撒けなかったみたいですね、まあ、あんなとこにいたら見つからんわな～(^_^)リョウも流石にモッコリ何処じゃない見たいやし娘の為に必死必死(笑)
ギャグパートはこの辺で…
このシーンを見た時、驚愕しました…リョウが涙を流すなんて…Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさまの言う通り理屈なんて存在しないんでしょう。ただ、何となくなんですけど、夏目氏が流した涙とは違う気がするんですよね…うまくは言えないけど。
リョウの台詞にあった香の「心の奥底の表情」６巻の槇村を手当てしている時にも見受けれます。リョウの前では香は偽りじゃない笑顔と本当の表情を見せていたんだろうな…
そうそう、ポスターが破られていたけど何か事件の複線？

＞[933] ヒデジローさま
ぼくもやっぱり一番は「シティーハンター」ですね。これだけは譲れないです(笑)でも北条先生の作品はいい物ばっかですですから決められないナンチャって（爆）

＞[935] かおりさま
はじめまして(^o^)丿リョウが初恋の人ですか、ここにはライバルがいっぱいいますよ～またと言わず毎日来てくださいよ(笑)これからもよろしく(^▽^)

＞[937] Kazuhiroさま
はじめまして(^o^)丿HMに親近感がわくな～（将人さまは解りますよね　笑）北条先生は人間を描くのがとてもうまいですよね。これからもよろしく(^▽^)

今夜はこの辺でサヨナラ(^-^)/~~~

看到这一幕的时候，我惊呆了…獠竟然流泪了…正如Blue Cat所说，道理是不存在的吧。只是，总觉得和夏目先生流过的眼泪不一样…我也说不好。
獠台词中的香的《内心深处的表情》第6卷的槙村的时候也能看到。在獠的面前香展现了不虚伪的笑容和真正的表情吧…
对了对了，海报被撕了，是什么事件的复线吗?


### [10939] 葵	2003.06.27 FRI 21:13:32　
	
　珍しくBlue Catさまが長いカキコをしていたので、じっくりと読んじゃいました。そっかぁ…スーちゃんね…と、一人ほくそえむ私…。(笑)

　感想です。リョウの涙も、そりゃぁもちろん衝撃的でしたが、私としては「こんなところで香に会えるなんて…」のワンカットが印象的でした。香をを亡くしたリョウの空っぽの心が見つけた「香」…それがあまりにキレイで切なくって、リョウと香の結びつきの強さというか「確かさ」みたいなものを感じました。（…あ、なんか意味不明だぞ☆）ＣＨとして「裏の世界のＮＯ.１」とまで言われたリョウに、あんな無防備な姿をさせるんですもの。リョウにとっての香の存在…海ちゃんが言ってましたが「よきパートナーであり、そして女だった」改めてそう思いました。

　阿香、夏目さんへのアナタの想いが「恋より切なく苦しいもの」なのかどうか、リョウと香から教えてもらいなさいね。その結果如何によっては…信宏のお葬式やな…。(^_^；　気になったことといえば「個展のポスターが何度も盗まれた」ということ。せっかく（？）盛りあがってるお話なおに、また事件がらみですかね？o(>-<)o

＞かーちゃん（無言のパンダさま）
いつのまにか、この呼び名が定着してるようです。覚悟を決めましょう。でも「母ちゃん」より「かーちゃん」のほうが可愛いでしょ？ (^-^)v

＞はじめましての皆様へ
何やら最近、新規の方々がスゴイ勢いで増えている…。老兵は去るのみ…か？！よろしくお願いします☆(;^_^A

感想。獠的眼泪当然很令人震惊，但作为我来说，“竟然能在这种地方见到香……”的一个镜头令人印象深刻。失去香的獠，空虚的心发现了“香”…那实在是太美了，太让人难过了，感觉到了獠和香紧密结合的“确确实实”。(…啊，总觉得莫名其妙~ ~)作为CH甚至被称为“幕后世界的NO.1”的獠，居然做出那样毫无防备的姿态。香之于獠的存在…就像小海说的那样，“是一个很好的伴侣，而且是一个女人。”我再次这样想。

### [10938] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.06.27 FRI 19:46:00　
	
　こんばんは～。
　Ｙ○ｈｏｏ！ニュースで見かけたんですけど、なんか、性同一性障害者の戸籍上の性別変更を可能にする法律ができるらしいですね。でも、申請できるのは２０歳以上で独身で子供がいなくて、生殖腺の除去などで生殖能力が不能状態にある、などの条件を満たしてる人だけみたいで・・・これだとＦ．ＣＯＭＰＯのキャラで申請できるのは、横田スーちゃんだけなのかな。もしこの法律ができたら、横田センパイは申請するのかな～なんてつい考えてしまいました。

　では、（今回は本当は第93話のはずなんだけどな、などと思いつつ）今週の感想です。
　り、リョウぱーぱ、何考えてんですか（笑）でもかわいい☆　阿香は、ふられたくらいで暴れたりはしないでしょうけど、浮気されたら・・・なにせ心臓が香ちゃんですからねぇ（笑）
　信宏のぱじゃま、なんか柄がと～っても見覚えあるんですけど（笑）　海ちゃんとおそろ（わざとこう書いたんですよぉ、だって“おそろい”より“おそろ”のがかわいいじゃん☆）ですね♪　いつのまにかペア・パジャマ着るほど仲良しになってたのね、って海ちゃんは気付いてないのかな？　知ってて着てたら、ちょっと恐いかも（笑）
　フィットネス・クラブの女性たちに見向きもしないで通り過ぎるリョウ・・・てっきりもっこりしてたら見失っちゃった、てオチかと思ったのに（笑）　もうすっかり父親なんだなぁ、でもなんかちょっとやっぱり物足りない。だって、リョウからもっこり取ったら何が残るのよお！なんてね（笑）
　リョウの涙は・・・びっくりしました。涙の理由、いろいろ考えてみたんだけど、きっと理屈じゃないんだろうね。普段は封印してるけど、だから余計にちょっとしたきっかけで堰が切れていろんなものが溢れちゃったりするんだろうな・・・。自分しか知らないと思ってた香の心の奥底の表情を、他にも知ってる奴がいた、ってショックと、逢えた嬉しさと動揺と・・・・かな・・・。
　リョウと香の想い、すっごい切なかった。『恋より深い感情』って、この二人のものだったんですね。お互い“本当の素顔”を見せられる、とっても大切な存在で・・・・うるうるぅ。
　次回のＡ・Ｈは、巻頭カラーなんですね、嬉しいなっ☆　でも、予告にあった「香瑩が会う意外な人物」って誰なんだろ・・すっごい気になるんですけど。

　バンチの「情報いちばん星」のコーナーに載ってた、パンダーゼットには思わず吹き出してしまいました（笑）　そっかー、これが無言のパンダ母娘の正体だったのね（違うって　笑）。

＞[10933] ヒデジロー さま
　わたしが北条作品で一番好きなのは、やっぱり何といってもＣ・Ｈですね☆　やっぱりリョウはわたしの永遠です（はあと）。あとＣ・Ｅも好きですよ～、瞳と俊夫のラブ・ストーリーがとっても切なくって。短編では、タクシー・ドライバーかな、晃くんがカッコいいじゃないですか（にこにこ）。ねこまんまおかわり、も好きですよん。結局わたしは、北条さんの描くラブ・ストーリーが好きなんですよね、だからＦ．ＣＯＭＰＯでも、空＆紫の回想シーンとか、雅彦と紫苑のクリスマスのキス・シーンあたりのエピソードとかが好きだったりします。

獠的眼泪…吓了我一跳。我想了很多流泪的理由，肯定是没有道理的。平常是封印着，不过，所以因为更小的契机堰断各种各样的东西溢出了吧···。以为只有自己知道的香的内心深处的表情，还有其他知道的家伙，震惊和，见面的高兴和动摇·····香。
獠和香的感情，太难过了。‘比恋爱更深的感情’是属于这两个人的吧。彼此“真正的素颜”，非常重要的存在····闰闰。
下次的A·H，是卷头色呢，好高兴~不过，预告里的“香莹见到的意外的人物”是谁呢··非常在意。


### [10937] Kazuhiro	2003.06.27 FRI 18:40:36　
	
初めましてKazuhiroと申します。
人間味が凄く伝わってくる感じが大好きで、
北条先生の作品を愛読させて貰ってます。

今週のＡＨですが遼と香の思いが、
そのまま描かれていた気がして衝撃的でした。
（シャンインの夢？では一部あったと覚えてますが…）
そう言えば、今まで隠していた気がするなぁ…
遼もシャンインの様に素顔を素直に見せたり、
受け止めてくれる相手が見つかる事を願ってます＞＜

### [10936] のっつぃ	2003.06.27 FRI 15:42:02　
	
こんにちは、のっつぃです。

前回のカキコにお返事下さった方々、ありがとうございました。
のっつぃは、やはり、声優を目指す上で、感情や気持ちと言葉の関わり合いについて思うところが沢山あるのですよ。会話って、その言葉が出てくるまでの過程が複雑に絡み合って成り立っているのですよね。養成所で先生方が、｢セリフや朗読は、ただ字面を追って読むだけではない｣とおっしゃられます。文章や文字の間にどれだけの過程を想定できるか…によって、それぞれのキャラクターが生きてくるというわけです。そこには考え方や気持ちも含まれるわけで…。
だから、お互いをよく知っているはずの家族であれば、考えている事って分かり易いのではなかろうか…？などと単純に考えて、この前のような感想になったのでございます。
そりゃ人間色々な価値観があって然りなんだから、言葉だけで全部伝えるのは難しいけどさ…。だからこそ、味のある役者って魅力なんですよねぇ…。厚かましい話かもしれないですが、神谷さんといつかは肩を並べられるくらいになりたい…と昔から思ってます。
…って話脱線してしまって申し訳ないですm(_*_)m

そして、長々とすいません。これにて失礼します。

### [10935] かおり	2003.06.27 FRI 10:46:01　
	
こんにちはぁ～。はじめまして☆

水・木と体調を崩し、仕事を休んでいたのですが、寝るのにも飽きて、ずっとＣ・Ｈを１巻からずっと読みふけっていました☆
北条センセイの漫画って絵がすっごくキレイで大好きなんですよねぇ～vvv
漫画をよんでいる間にカゼもどっかにふっとんでいっちゃいましたｗ<笑>
ひそかにりょうさんはあたしの初恋の相手だったので、久々に癒されましたvvv(≧▽≦)

では、また遊びにきます♪

### [10934] ヒデジロー	2003.06.27 FRI 01:19:28　
	
連続書き込みすみません。
「感じ」ではなくて「漢字」です。

### [10933] ヒデジロー	2003.06.27 FRI 01:18:11　
	
たった二日間を空けただけなのにもう過去レスが見えません。
皆さんは北条司先生の作品でどれが一番好きですか？
僕は、ファミリーコンポですね！
かなり感動しました。
二番目に、シティーハンターかなぁ。
あれは北条先生の作品の中で最初に読んだ作品です。
小学四年生だっけ・・・
あれはとっても面白かった。
エンジェルハート。なんかショックでした。
シティーハンターとのつながりが無いといっても、なんか掛け合わせてしまうのです！
せめてエンジェルダスト、そして、美樹（感じが違うかも）ぐらい残しておいてほしかったです。
槇村がぁぁぁぁ
北条先生が、ここに書き込みしてくれたことはあるのですか？
誰か答えていただければ幸いです。

### [10932] ふじっちょ	2003.06.27 FRI 00:25:02　
	
こんばんわん☆
二日前はそこそこ静かだったのがまた活気づいてきましたね～(^_^)これがここの本来の姿ナンだろうけど(笑)

【沙羅のパパの謎】
さっき、久しぶりに「こもれ陽～」の１巻読んでたんですけど（ていうかこれしかないの T_T ）「桜の花～」頃に比べて沙羅のパパ性格丸くなりすぎ！「桜の～」ときは海ちゃんチックなハードボイルドだったのに…いったい「桜～」と「こもれ～」の間に彼に何が起きたんだ？（一応古本屋で立ち読みして物語がつながっていることは知っている）

＞[920] クラナッフさま
本当に知らなかったんですね(^_^;)[925] 将人さまの言う通り、AHはCHのパラレルであって続編じゃないんですよね、CHから継承されたの設定は必要最小限で、ほとんどが新設定です（リョウと香の出会いなど）１巻だけでは把握しきれないと思います。それでもれっきとした「北条司作品」ですから絶対楽しめます！！(^o^)丿

＞[921]＆[930] 無言のパンダかーちゃん(笑)さま
品行方正？かよわい？…かどうかは置いといて体調不良だったんですか？言ってくれれば看病に行くそぶりぐらい見せたのに…(笑)
『るろうに』なのに何故(゜o゜(○＝なの？逆＠刀じゃないの？
たった今、TVでうわさのカー＠ンサーのCMが…今日結構流れていましたよ(^o^)丿

＞[923] ぽん☆さま
ハイそういう事です。ろくに恋愛した事無い僕があんな事言うのもおかしいんですけどね（苦笑）

＞[924] みろりさま
こちとら、生粋の関西人でい（←？）ツッコミがいわば本職！隙を見せたらビシビシいくで～（過去にここでこの発言して痛い目見たな…最近見ないなあの人）

＞[925] 将人（元・魔神）さま
メールありがとうございました。返信しましたので確認して下さい(^_^)将人さまの新作楽しみにしています(^o^)丿

＞[929] 千葉のOBA3さま
僕の中で「マダム」＝「経験豊富」と言う公式が何故か出来上がっています(笑)じゃあ僕も「パンダかーちゃん」の方向で…（本人は必死に抵抗しているが…クックックッ）

＞[931] 圭之助（けーの）さま
AHアニメ化した場合はたしてリョウの声はどうなるのでしょうかね？やっぱりリョウ＝神谷さんでないとファンは納得しないはず…（少なくとも僕はしない！）

今日はバンチの日、学校行く途中で買わないと…最近、僕の行く本屋バンチ置いてくれない(T▽T)いいさ、いいさ！売店で買うさ！！明日解禁後にまた来ませう。買えてたらね…

### [10931] 圭之助（けーの）	2003.06.26 THU 22:50:16　
	
こんばんにゃ (^o^)/
圭之助にしては珍しい時間帯に出てきてしまいました～♪
隣の「きゃつら」が五月蝿くて眠らせてくれないんだよぉ～ん!!!ああ、マジでリョウにＸＹＺしたいッ(T_T)

★ひとまとめでゴメンナサイ♪★
＞みろりさま　＞将人さま　＞ぽぽ☆さま　＞無言のパンダさま
そうか…野沢なっちゃんも良いお声してますもんね(^-^)ＡＨのリョウは年齢がＣＨより上に見えちゃうとこもあるから判る気もします。確かに新作とかになると新しい声優さんに替わってしまったりするのも、昨今では多々お見受けしますけど…でもやっぱり神谷さんじゃなくっちゃ☆
コ○ンのお○ちゃんはワザとあーゆー声でしょ、ラジ＠の放送では麗しいお声ですもん♪プロ○リスは２～３回チラリと見たけど、いつも気づくのが遅くて…(>_<)フルバージョン見たことないの!!カー○ンサーも未だ見たことないです…見たいな、聞きたいな♪

### [10930] 無言のパンダ	2003.06.26 THU 21:17:10　
	
こんばんわ★

昨日、忘れかけていたラジ＠のプレゼントが届いたのですが「バンチ０号」と聞いていたので、以前創刊前に本屋さんにて無料でもらえた薄いやつなのかなぁ？と思っていたらこれが通常のバンチと同じくらいの厚みで「北斗の拳」も「ＣＨ」も２話ずつ載っていました♪これも非売品て書いてあるけどタダで配ってたの？！そうだとしたらコアミさんってば太っ腹～！(ﾟoﾟ)

＞圭之助さま（９２２）
そうよね～♪神谷さんのリョウは最高だよね！神谷さん自身もアニメ雑誌などに「印象に残っている役」として「今までの集大成として演じた」という理由で「冴羽リョウ」の名前を毎年挙げてらっしゃるくらいですから！これがまたファンとしてもすっごく嬉しいですね～。

＞みろりさま（９２４）
ご心配ありがとうございます。ＭＫＰ（マジでかよわいパンダ）ですので時々弱りますがもう大丈夫でごわす！(^○^)
え？恋する女には「羽交い絞め」も「抱きすくめ」も一緒？！で、あの表紙の「ガン飛ばしリョウちゃん」も暗闇の中での「熱いまなざし」になるわけなのね？！（￣□￣；）

＞ぽぽさま（９２７）
神谷さんの「カーセ○サー」のＣＭ、まだ見たことないんですよ～！うらやましいな～♪

＞千葉のＯＢＡ３さま（９２９）
お忙しそうですが体調を崩さないよう気を付けてくださいね(^^)
ケド、「パンダかあちゃん」はやめてくれーっ！(#▽皿▽）＝3
葵さまの悪影響を受けちゃダメ！「かーちゃん」の「かー」は名前からきてるんだしぃ～（だからって「かーちゃん」は不可だー！）

ではまた～(^_^)/~

＞圭之助(922)  
是啊~♪神谷的獠是最棒的!神谷自己也在动画杂志上作为“印象深刻的角色”里，以“作为至今为止的集大成者演绎的角色”为理由，每年都举出“冴羽獠”的名字!这个作为粉丝也非常高兴呢~。


### [10929] 千葉のOBA3	2003.06.26 THU 16:05:33　
	
こんにちは。なんとかバン木はできるものの、毎日あわただしいです。なんか、余裕がない感じ・・・。しかたないかぁー。

古い本棚を整理してダンナと私の蔵書？は押入れに入れて、空の本棚に北条先生の作品をドーンと並べるぞーーー！って意気込みだけで、今だやりかけなんです・・・。いつできるんだろう？

９１０　　ふじっちょさま　　そう。私がパソコンに触れただけで大破！家電も全部ぶっ壊れて・・・。ってそんなわけナイ！パンダさまが私をマダムと呼ぶから経験豊富なの？私はパンダさまを、「パンダかあちゃん」と呼ぶぞ。（ウソウソ・・それは、葵さまかな？）

９１８　クラナッフさま　　はじめまして。福岡の方なんですね。ここには、同じ福岡で個性的な人がいますよー。最近でてきませんが。北条先生の故郷にお住まいなんですか？それだけでうらやましいです。

９２１　　無言のパンダさま　　うーーーん。子パンダさま。さすが細かいぞ。あのなにげない信宏が好きなのね。

９２４　　みろりさま　　今週号のバン懸は忘れててさっき出しました。当たるかなぁー。当たるわけないよねー。

さてさて・・・。晩ご飯のしたくでもしますかぁーーー。



### [10928] みろり	2003.06.26 THU 15:55:02　
	
将人さまったら、冷静なんだから！
暗闇というのは「目を細めた時」の主観的暗闇で～す。
フフフ。この「主観的」というのがポイントですよん。
恋するオンナにゃ、羽交締めも抱きすくめも一緒なのさ。
あくまで、主観の問題なのです。三十路をいくつも超えた
オンナの恋は道理が引っ込み無理がまかり通るのよ～。

ネットだから言えるんだよねぇ、こゆコト。
面と向かって言ったら、ただのおバカだわ～

### [10927] ぽぽ（Hyogo）	2003.06.26 THU 11:51:29　
	
＞[10925] 将人（元・魔神）さま
＞[10924] みろりさま（はじめまして）
＞[10922] 圭之助（けーの）さま（レスははじめまして～、
　　　　　 かな？いつも拝読しておりますm(^^)m）
神谷さんのりょうの声、素敵ですよねー。私も大好きです。
私も神谷さん'ｓキャラの中ではりょうちゃんを演じられている声が一番らぶりぃ～♪

話は変わりますが、最近ＣＭで神谷さんの声を聞きました。
そしてどのＣＭにもびっくりしております。
以前「プロ○リス」のＣＭではりょうちゃんそのままの声で絶叫！、「カーセ○サー」の最近のＣＭではりょうちゃんそのままの声のあとにメチャメチャご老人の声…。

「コ○ン」をチラ見しかしたことがないので神谷さん演じる某探偵さんの声は耳慣れていませんが、ＣＭで「ご老人」を演じる神谷さんの声には「え、えぇ～～っ！！」とテレビにくぎ付け…。
なにせ某探偵さんの声よりも年齢を重ねた、年老いたご老人の声を出しておられたので…。神谷さんのあのさわやかVOICEの原型をとどめないほどにぃ～～　┐(☆O☆)┌

### [10926] 将人（元・魔神）	2003.06.26 THU 00:03:23　
	
＞[10918][10920] クラナッフ様　2003.06.25 WED 16:43:09　
先程の僕の[10925]書き込み、「今出ているエンジェルハートは
全部買え！」ってつもりではなかったんですよ。

とりあえずAHの第1巻の話だけでは、CHのファンとしてショックな
暗い話の部分が多いので、それだけでは判断せずに、とりあえず
数冊読んでみて下さいというつもりだったんですよ。

4巻ぐらいまでで、一区切りで、AH7巻で、編集部公認の(？)
序章としての一区切りがやっと終わって、これからの新しい展開
へと変わってきてますから、ついAH7巻までと「いままでの全部」
を見た方が良いかなという気持ちでしたので誤解しないで下さいね。

### [10925] 将人（元・魔神）	2003.06.25 WED 23:29:01　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[10907] みろり様　2003.06.22 SUN 23:22:28　
バンチの表紙・暗がりの中で冴羽さんと見つめ合うのがいいんですか？
そういう事を考えてませんでしたよ(汗)(^^；

＞[10912] 洋さま　2003.06.24 TUE 08:57:09　
日本の漫画の台湾での翻訳の問題というのは、日本でも外国の本や映画
などを翻訳された時にもありますよ。

パソコン関連の言葉などの新しい言葉などは、日本語での意味が分る
ように翻訳出来ずに、その発音をそのままカタカナにした物や、

例えば和製英語というように、外国の言葉の単語を、日本で勝手に
単語を繋いだり省略して、全然、別な意味の言葉を作ってしまう事も
あって言葉の意味を間違えて思っている事も結構、多いですよ。

＞[10918][10920] クラナッフ様　2003.06.25 WED 16:43:09　
はじめまして！こんばんは！ふじっちょ様の[10919]書き込みのように
北条司先生は新しい作品・エンジェルハートを雑誌コミックバンチに
連載されていますよ。

ファミリーコンポあたりから少年誌のジャ＠プから青年誌にうつって
さらに集＠社からコアミックスに変わられて、新しい漫画雑誌の
連載になったからジ＠ンプで新作を描かれていないと思われたのかな？

AH1巻の作者の注意書きにありますがシティーハンターの続編では
無いパラレルの別の世界という事ですが、冴羽さん他CHに出てきた
キャラクターも登場しています。
ただ、AHの最初のコミックス数巻は、CHファンとしては読むのが
つらいショックな内容になる部分もありますけど、とりあえず
最近のAH7巻近くぐらいまで読んでみて下さいね。

＞[10919] ふじっちょ様　2003.06.25 WED 17:06:26　
僕のＨＰのシティーハンター・エンジェルハートのクイズ問題を
いつも作って下さって、ありがとうございます。

僕の方がなかなかＨＰを更新できていないのに、ＣＨクイズが
50問も出来たのは、ふじっちょ様が、色々と考えて頂いたおかげで
感謝しています。
ＣＨクイズが50問になるなんて思ってもいなかったので
本当にうれしいですよ。

僕の方のＣＨクイズは、ＪＣコミックスで言うとまだ4巻ぐらい
までの分でしか読み直してクイズを作っていないんですよね(汗)(^^；
JC版で全35巻もあるのに～、AHクイズも3巻ぐらいまでだし～(汗)(^^；

ふじっちょ様にクイズ問題を作って頂いた事で刺激されたので、
また、がんばって作ろうと思っていますけどね。

＞[10922] 圭之助（けーの）様　2003.06.25 WED 21:35:10　
ＣＨの冴羽さんの声・神谷明さんでしか考えられないですね。
某＠斗の拳やキ＠肉マンなど神谷明さんが演じられた役が、
他の人が演じられたと聞いたので、アニメ版で再びＣＨやＡＨ
とかが出来たとしたら、どうなるのかなってちょっと不安に
思っています。

### [10924] みろり	2003.06.25 WED 23:26:42　
	
こんばんわ～やっと来れました。
先週は毎日でも来れたのに、急に忙しくなってしまったわ。しくしく。
もう、バン金はあと1日とちょっと…。
そろそろ、次の展開のこと考えると仕事が手につかなくなりそうです。
しかし、プレゼントのクォカ－ド、「好評につき今週も」とか「大盤振舞」とか言ってるのに10名ってコレ如何に！！プレゼン責任者出てこ～い！このプレゼントがなきゃ、バンチ買わずに立ち読みで済ませてるのに。まんまと、のせられて買ってしまってるみろりです。

＞洋さま
翻訳問題、そう言うことですが。なるほど、日本語版を取り寄せたくなりますね。
グラスハ－トなどいっそアルファベット表記した方がよいような気もしますが、そうすると、文字の並べる向きが不自然になるのかな？翻訳する人が北条先生のファンならきっと色々気を利かせた訳し方をしてくれるのにね。
ところで、ちょっとお聞きしたいのですが、台湾の方から読まれて李大人の家族の名前はどうのなのでしょうか？いかにも日本風の名前ではありませんか？そちらの名前には世代名というのがあると聞いたことがあります。

＞ふじっちょさま
ぎゃ～！！！ツッコマレた～！ツッコミ萌え萌えの私が、ツッコマレたぁ～～!!!!
ぐやじぃっぃ～！

＞ぽぽさま
はじめして。
私も＞「おいおい、純粋培養されるとそー思っちゃうのぉ？！」と、思いました。
でも、ちょっと待って。これは北条先生の純粋培養乙女の「初恋」に関する概念があの当時と変ってないという推測が出来ます。つ～ことは阿香は失恋して「お父様」に泣きつくのね。う～ん、お父様であるリョウの反応は如何に…

＞ 千葉のOBA3さま
いや、ですから、その、みろりはいつもマジメなんですってば。
リョウと見詰め合って、その後…のことなんか考えていません、てば。

＞圭之助（けーの）さま
ごめん、神谷さん、勿論ピカイチだと思うけど、ＡＨになってからワタシ時々野沢那智さんの声で読んでたりします。(無意識…！)
だって、なんか、今の神谷さんだと、某探偵氏の顔がちらついて…

＞無言のパンダさま
お体大丈夫ですかぁ？ 今週ここが寂しかったのはパンダさまのお出ましが少なかったから！？
子パンダちゃん、結構、良い趣味してると思うなぁ。あの頃の(遠い目)の信宏、ひたむきでそれでいてボケの利いた美味しい味してましたよ。

ではまた～。おやすみなさい。

### [10923] ぽん☆	2003.06.25 WED 22:57:02　
	
ふじちょさま＞成る程～！段々判ってきたような気が
します～☆一番初めの「キュウ」（トクン、ですっけ？）
は香のもので、けどあのハンカチの所からはアシャン
のキュウになったって事ですよね？で、店を破壊したのは
段々香に似てきたから・・けど、店破壊するなんて、
すっごいショックだったって事ですよね・・（汗）
けど、初恋の人に今もしあったら、やっぱり今でも
ときめいてしまうと思います！（あのゴキブリの固めて
ぽいするみたいに初恋の人が変わってなければ（笑））

### [10922] 圭之助（けーの）	2003.06.25 WED 21:35:10　
	
さっきまで思いついてビデオ鑑賞してました☆

動くリョウちゃんの声と香に逢いたくなって、突発的に(^-^；)
あ～あ、再放送でもいいから地上波放送してくださぁい(T_T)
できれば新作なら尚うれし。

それにしてもホント、神谷さんのリョウはピカ一だわ～～～！
夢の中ででも、ＣＨの世界に参加してみたいものです。
１回でいいからリョウに守られてみたいな～o(´^｀)o
（香ちゃん、ゴメンよ☆）

### [10921] 無言のパンダ	2003.06.25 WED 20:51:26　
	
こんばんわ～★

品行方正なのに体調不良とはこれいかに？！~(▼▼#)~~
でも、もう元気さ～♪新しく来られた方々☆よろしくね！

＞テニスの王子様になりそこねた騒がし隊長ふじっちょさま（９１０）
放浪の旅に出たんじゃなくて残念だったな～！＼(^▽^)／←なんだよ、この態度は・・・！（｀ε´）さあ☆お仕置きの時間よ！
（><　；）☆◯（▼▼ ）ｏ　『るろうにパンダ』パーンチ！

＞ｃｈｉｋｋａさま（８９４）
「男にもてそう」「そっちの道に走ろうかな～」とはっ！？（￣□￣；）！！まさかお仕事もそっち方面へ・・・？（うそです！冗談です！ごめんなさ～い！）

＞おっさんさま（８９５）
「自分が気づかないうちに恋をしてる」なーんて！おっさんさまも阿香と「キュウ」仲間ですか～？(^O^)

でも香瑩の「キュウ」が初恋だとしたら自覚がない分、その感情を「失って初めて知る」ことになりそうでこわいなぁ。

＞みろりさま（８９６）
「自分に正直に生きる」簡単そうで難しいケド、がんばろう！(^_^)v

＞千葉のＯＢＡ３さま（９０８）
ところがドッコイ！子Ｐったらカッコイイ信宏も好きじゃないって言うんだよ～☆戦争編が終わって金髪（？）になるまでの信ちゃんがイイんだって！なに限定してんだか！(~_~;)

＞葵さま（９０９）
アポ○キシンを飲ませて小さくして育てたい♪なんて言っていた頃が懐かしいよ。(ｰｰ;)新宿に行って来たなら信宏に伝えてきておくれ！「地球を救うのは君だけだ！」

＞洋さま（９１２）
ＡＨ台湾版の翻訳問題についてのご説明ありがとうございました☆漢字ひとつで、やはり言葉の持つ意味合いも違ってくるんですね。(~_~;)特にどのキャラも「口調が全部同じ」というのにはビックリ！ちょっと笑えるかも・・・(･･;)

ではまた。(^_^)/~
